★why好多$4000 post show off戶口d圖，銀碼部分都有個隱約暗框？

copy & paste?

上次有個存摺戶口有2億港元，有係有個框

2億仲申請$4000？

你唔洗心急啦 都DQ左

lm